覺唔覺香港唔配有演唱會

啲人一味影影影 唔撚投入落個演唱會度

依家興開埋直播添

係呀歌手想製造氣氛 成班好似啞既咁 鳩叫都唔Q識 正係為影張相po ig懶風光生活 好羨慕外國演唱會嗰種氣氛

外國d演唱會都係有人影影影

場又細，大球場又搞唔到演唱會

起碼都會比反應歌手先

依家啲人離譜到全程拎住支自拍神棍邊開直播
入場睇演唱會為呃like呃人氣架嘛

唔好講到香港人先係咁好冇

應該好似日本咁禁影相拍攝
另一個原因係贊助商hold起晒d靚位
入去好多都唔係真心fans
完全冇氣氛

香港人加埋蝗

係呀啲人有錢嘛 早排dragonland有幾多人係真心識欣賞 有聽開先去

講真，就算去到外國有邊個唔係瘋狂拍片snapchat？

連登最鐘意踩鳩香港人吹捧外國人

我外國睇con大家都係瘋狂影喎
根本就隔離飯香

呢樣真

快歌環節唔俾企先得人驚
本身個環節好high 個個都企唒
坐我後面有兩條契弟搵實Q黎叫我同個fd，同埋我前面既人坐返低
歌手都叫觀眾一齊跳 完全唔知果兩條友係咩心態

唔好咁啦佢地都未睇過

飛都買唔到
講咩呀

影相一回事 但有人攞個唱K神器同埋一齊唱又係on9至極

不過我最憎就係d人未完encore就係咁走 喂 你都知演唱會多數會over run 我知你聽日要返工 咁你又嚟睇 學下尊重歌手得唔得
未唱完就走 咁佢仲唱唔唱好

睇到呢度啲質素
係呀
好心出去個世界睇多d先啦
唔係你自己豆腐潤咁大個世界呀

你幾時再黎香港啊

其實 我覺得唔一定要溝叫先代表畀到反應歌手 我記得之前睇過一條beyond嘅演唱會片 佢係咁屌啲觀眾叫佢哋 靜啲啦你哋咁嘈聽唔聽到我彈㗎 啲觀眾喺度鳩叫搞撚到家駒 自己solo到冇癮 最後仲走撚埋添

我覺得香港最仆街係炒飛囉

買飛放飛先最體現到有幾唔配